建議開個招聘台

等我地商人可以招聘返，因為義士被捕失去工作，又或者因此有案底而不獲聘請的青年，先講小弟果行，可能有d厭惡性，唔介意嘅，都可以做下兼職XD 總之支持你地，各位努力！千祈唔好受傷就得啦

推